beats flex 值唔值得買

想買黎聽歌

同問
用開iPhone 買邊款無線耳機最好
係咪都係買返AirPod 最穩陣
我要求係最緊要夠輕夠舒服
同埋connect 電話夠方便同穩定

399 有 W1 係唔錯
當然唔好期望音質好好

睇過評測好似講呢隻flex好聲過X

btw之前老母用beats X一年壞一次

呢隻好似未出夠一年 唔知會唔會一樣咁易壞

W1係咩黎
有咩作用

W1 chip，第一代 airpods 用嗰隻

新 airpods 用 H1

同 apple device 連接好d

買左一個月,399係抵玩既
但佢成個headphone係連住個mic同差電位,呢度會有d唔方便同唔靚
同埋佢有時會有半秒干擾

其實即係beats x type c版

佢個干擾真係幾勁
成日無端端會斷一兩下咁
我初初以為我嗰個有問題
去Apple換完一個新都係咁
明明以前BeatsX都無事
應該係因為佢平咗好多，啲料無咁靚

買咗隻喺屋企用
都可以嘅
貪平又可以multi apple devices

條線一定接觸不良就算點take care都好
一年保養換咗3條成個櫃白盒